1. Опишите своими словами как работает цикл forEach.
   Метод forEach выводит каждый елемент масива по порядку, используется для перебора массива. Записывается вместе с колл-бек функцией которая выполняется для каждого елемента масива. Этой функции он передаёт три параметра:
   1 - элемент массива,
   2 - его номер,
   3 - сам массив, который перебирается.
   Метод forEach ничего не возвращает.
